[二輪即將開始] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (17)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

前派rubio 啲三分都唔差 呢派做咩又跌watt

雀屎成隊輸自己
唔㡳柒一兩個球員 係一兩個球員輪住柒

It's over...

見到米嘈射波就好安心

Rubio個下三分大炒真係關鍵

Gobear女人Mentality學人打內線...7尺2搶完進攻板連膊頭都唔用下，直接左手天勾你知唔知自己D手感好撚垃圾?

wb 朋友

Good Season
我愛爵士

米嘈完場即走,西書之流

一輸波就嬲撚到入locker room

米嘈好撚垃圾....

登子啱啱5犯都夠膽拍落去steal

Gobert對手廢架咩

咪嘈咁冇風度架 咁後生就輸唔起 兩隊都有握手仔 佢就走左去 學埋3雙王d衰野

clutch time唔會簡比佢射

上年比fb page班垃圾吹到上天嘅米曹同第一白人去左邊

曬氣啦，rubio 不嬲貧攻，咪嘈就undersize ，雀仲不如屌下ingels 呢排去咗邊度遊魂，同埋點解用favors 用到工兵咁啦

籃底基本功弱係現今NBA長人嘅通病

得罪講句米曹同隻龜冇乜分別

嬲自己啦

呢d叫熱血

唔係炒到咁G7都有份

真係愈睇愈似

請珍惜露寶

上年好似有恭喜對手

話左牙龜上身

就算當你啱, 都未至於可惜阿?
無數咁多wide open 3甩
無數咁多鳩shot, 或者rubio long 2都唔敢射
無數咁多turnover(雖然兩隊都多)
你話你輸比dame time(Harden/CP3)就話姐, PJ都甩哂兩粒FT
臨尾mitchell run咗咩play出來

唔緊要架露寶，仲有98場

rubio喺jazz成過series打得最好

新人王冇比錯ben仔
咪嘈算吧啦

咁快開新post ge
可惜我去咗睇醫生，開唔切post

rubio真係空晒唔敢射同air果下係最敗筆
其餘時間都做到野

take care
比你開會唔會又殺

米嘈shot selection差,又無風度，完場即走唔同對面握手
咪即係一輪三雙王

rubio根本唔識射三分.....

想抽潮人水....... 不過都係hold住..

真係唔明點解favors上咁少時間

我好少抽人水

最尾果幾分鐘比米嘈條撚樣敗晒不過又無得簡無人敢射

算係超額完成任務啦打得幾好

佢果下空晒點都要去馬
唔係牙病點會俾人屌

試試
想知點抽, 無啦啦關咩事

米嘈>我龜

其實成個body同埋身體質素都好撚似，不過mitchell冇西書果種變速殺入籃底

第3場贏既話第4場火災應該會發力4比1

最初箭西十幾果陣, 仲諗住要抽波仔睇禾皇係PO大發神威

身體質素邊到似

好可惜手風唔順

箭最後3場打到咁辛苦 絕對係金童同gobert功勞 其他算9數啦

jm9

wb 其實而家係nba算老幾

西書大少痴咗線？

係咪證明左雀用依招守 基石 唔可行

mvp

Agger

最垃圾依兩件

唔係
係雀自己攻唔到

rubio近兩場打得唔錯啊...
D剷籃有料到....
不過三分真係唔得

今場湧邊個爆

手感1賠1.8
淫K 1賠3
KD 1賠1.5

其實可行
但係湧根本唔需要用

咪嘈同西書，同樣係23歲既時間邊個鳩d?

不過湧應該唔洗靠依招守 箭
大不了 同箭打到最快 對攻

鹿嗰班個個都係靚仔身材，雀點學

淫k $5000

唉當係啦

23歲WB打緊finals

西書大少想搵人祭旗

咪嘈=牙龜

又係米嘈

成個nba都冇邊個stop到harden啦

喪左咩你
守得好

D Green 1賠30

祭條撚咩 琴日最撚廢咪閪書
全部人爆 得佢一個仲係ON99

防守都贏好多

拎勇講都晒氣
勇幾多粒星 雀幾多粒星呀

上年仲有握手，不過係好似冇同登握，同埋係球員通道屌登登

Wb 超人級
米曹最多未一級

不如team kill樓豬啦

米嘈真係傻閪嚟，最尾空晒又炒

聽盟top1/2進攻冇一節過30分

阿龜:米嘈打法似我

Synder今輪算做得唔錯
除左唔知點解死都唔俾favors上

打火箭呢d級數 ok架啦

出現了

真心守得好，不過進攻同防守成反比咁解

點止高一線...

試下ben去打箭

強勢回歸

手感pre match logo shot 4中4

吾皇癡咗線

米嘈換CJ都可能贏到

好似除左少左mcgee都係原陣？

咁都幫到ben閪洗底
ben閪條友身邊d隊友一定好過雀啦 但唔見得好幾多

三雙熱血輸波你識條鐵咩

一定比cp3打爆

西書呢d垃圾掃埋一邊咪算囉

訓係到拎戒指

表弟下年就坎坷囉

佢地兩個守得堅好喎 又攻又守kawhi都唔得啦 再講金童攻得仲要唔差

繼續中產留勇

咪嘈好廢
講技術，根本未到家
頂盡都係二線球隊既第二得分點

4-22

成隊美國隊係到
點打？

Jb mb已經勁唔少

變左破槽大會

幾時賠錢 買左5000$淫k

用嚟ISO嘅話都係唔得啦

前年開始就係咁

變做手感咁樣射3分俾人守既話 一定冇foul

銀仔係咪好唔妥咖哩
又追住佢吹

佢失心瘋

咁撚樣都吹
伸到直一直

係gym到自high 要自戀到咩程度先會咁做

屌我一路以為barkley tips Portland to finals
係western conference final, 屌原來係nba finals

銀仔 最大既外圍莊家根本就係我

唔洗型住 一定會發生
波叔受傷也許會遲到，但絕不會缺席

喂 羸硬咩 岩岩開波咋

下年入唔到po就好笑

反方向巨星雞

買左5000佢第3-4場傷

常規都抖左唔小又錫住用 咁都傷真係

湖係種子球隊來. 第一二輪都唔會見到佢地

想問下有無 link 可以 share ?

我皇出年coach gm 包攬哂
好難唔champ

好既開始已經係成功既一半 一球三分射穿U

癲狗今日做咩唔咬實KD

VC有冇Hall of fame入

撐艇

有既 不過等下先啦

Lue爺

鬼咬到

命中差到咁都唔可以?

5號仔做到野

用牙咬一定得

入硬，都要等5年eligible years呀
鬼知佢幾時退

looney 真係好洗好用

一樣都係6'3 鋼條型，wb對抗性速度好D，咪嘈跳得高D，但咪嘈完全唔識用自己body，下下想用crossover殺入去

咬到個T，賽後又會取消，咁不如好聚好散

Lillard都就爬佢頭

點解雀屎輸都要係咁殺龜

佢算唔算 kerr 親生仔

殺龜大會 會直到下年開季

睇緊段片講佢
讚佢第二年就All-NBA Third, 第三年就All-NBA Second(2001)
但竟然之後18年, 包埋nets啲年, 一次都無再入過

表弟有版你睇，兩樣嘢冇衝突

Patrick McCaw

勇續佢bor

殺到佢肥唔起

唔係龜嘅存在，咪嘈點會學壞，所以龜係原罪

點會無. 無佢 NBA 執咗笠啦當年.

大傷完已經番唔到之前咁

咁條片都有講，同佢同期爭緊果埋sg全部都宇宙級

玩完啦湯神有手感 熄得

希望米嘈之後學d wade 打法 而唔係westbrook

就算彈跳、爆發力、耐力都唔夠WB好

係個腦可能好dd

西書身體爆發力 身高都好唔小
如果咪嘈有西書嘅突破速度同彈跳就真係細wade
佢就係冇先一定要打pg

速龍單野搞到佢風氣唔好？
同埋比佢表現好既無論後衛定前鋒都大有人在

lead 30 >lue will 爆分 close game>惜敗

Kd地中海

上啊艇打柒湧狗

近鏡Close up KD 汗都無滴代表咩

Ai kobe tmac

表弟個傷大獲好多

最艱難既路

隊內練習賽 賭注一餐飯都打得辛苦過對大飛啦

巴打都有睇
幾鍾意Andy Hoops

呢個位勁正, 數返哂同邊個球員老豆, 球員仔打過

狗唔會流汗

癲狗

船快啲有幾開拉幾開

88

唔使大傷架
波叔都係小傷咋嘛 不過定時定候就傷咁解

呢樣真

拉開到-1分

25撚狗咁撚

係把聲又好聽，搵d資料又幾過癮

KD

KD神左

25 vs 癲狗

259肯box out未?比個老友係咁搶進攻板

打閪咩

其實睇佢2個好睇過場波

難得pb今日咁準

冷氣好大

話時話 賠錢未$15,000

燈到

癲狗係佢面前tip in

三球三分

做咩Curry有幾次成個on9仔咁唔知守邊個

KD大熱喎清

再binc

好撚無面我係佢就每球face to face box撚住癲狗

諗緊一陣收工同阿女玩咩

睇返登狗20中3,4 真係呢

巴打好波

垃圾龜拎哂啲波炒哂 搵邊個夾佢都係輸架啦

人點同痴冠嘅狗比啊？

呢樣博唔到

基石都算係人

表妹四頭肌撕裂？

yes 所以可以898 冇人會大約簽佢

仲有睇開JxmyHighroller, Mike Korzemba
不過Mike Korzemba越來越悶
JxmyHighroller weird fact啲片好撚正

9:06講2015 MVP Curry個度....

見到kd就覺得好嘔心

下年可能又冇人簽

抵撚死繼續唔好box out

老底is coming

拍埋kd度有邊個唔算係人

甩牙？

癲狗做乜嘔血？

飛左隻牙出黎？

搶板比curry批肘

KD 1賠1.5
手感 1賠1.8
淫K 1賠3
廢鳩 1賠30
Q1總結
KD: 12pts
淫K: 8pts
手感: 10pts
廢鳩: 0pts

好撚慘 之前睇到篇野話佢送智能gip比全隊去打playoff
點知第二場大傷

勇士5同28都好撚堅

守得咁垃圾

咁都有

有人唔做做狗
抵撚死

倒水果啲收埋哂

二姑同mckinnie入咗po之後打得幾好

再之前好似送headset定乜

MCKINNIE 啲3分好撚準
成日有貨賣

唔知下年仲可以拎咩約

大學嗰陣冇乜三分

手感有尾彩加乘

反而生命石好似傷得好耐 已經打唔返兩年前咁

有5m執到

控下場守波算

生命石=倒水
Cook=倒水皇

有得出先算啦

Rivers唔好講野啦屌

聽到好痛

牙bell呢？

場場都屌球證或者球員
屌到聲都沙哂

河佬把聲成個cookie monster咁

垃圾時間出黎表演下無球入樽 抆下框咁

呀bell本來都有幾分鐘上 而家已經變左垃圾時間先見到

mckinnie D防守動物愈黎愈似2古

第三節未到呀兄弟

乜temple咁守得

三節湧無左好耐喎

其實湧Q2頭呢個陣有咩好？
有無ching可以解答？

Bogut basketball iq level個個係都要搵klay黎傳，佢分去weak side再一個cut in就easy basket

淫klay hot到

轉頭睇下點

做Form好好 但無一個出色既自主進攻能力球員

我買了5000$ 3倍 fatfat了

假假地都狀元爺

harrell簡單到

其實我冇乜嘢嘅
係辣親隻手啫

又多粒ring

係唔係都奪架啦

係，次次呢段時間進攻就出事

好快就知 下場都開始final series

Harrell

所以覺得kerr係想比段時間klay學下自己持球進攻做第一得分點但始終佢d dribbling咁多年來都係咁屎

其實我覺得739果年，
佢既傷出係關鍵之一

拉佢出來畀波叔打

事實係

今年仲係咪受助攻 得分最高個個球員

如果淫K仲可持球進攻埋 太完美啦

唔通信雞塊同拓柒咩

最關鍵果場，bogut打唔到，green又suspend埋，已經冇哂momentum

仲有二姑傷，咖哩扎住打

勇士贏嗰兩年咪又係靠人地傷

今季到自己傷

生命石D 禁區位真係好準

廢鳩點解今年廢左咁多

pb真係準到

咁都廢？

今場兩隊都好準
會唔會半場2隊都過70

唔入波就係廢?

生命石打埋今季退休啦，awareness差左好多，隔黎有隻癲狗wide open都完全冇為意，望到又唔撲埋去

好想睇癲狗同KD互咬

今年冇睇勇士 佢打成點

我意思唔係淨係呢場 成季都無上幾年個種熱情咁 又唔敢射

勇士仲有咩後備出得

感覺大飛出左奶力 勇士仲係鳩流流

我勇手腳真係好撚串

McKinnie同有隻新仔Evans都可以打多D，不過要搵人帶波就要cook

輸板輸到傻

勇D板食左屎

gm1

大飛贏多場我買Beverley Jersey

唔想買就唔使搞咁多野

從來都係咁
熱情嚟講 3隻戒仲想要咩熱情

快艇班友有冇咁準
下下都入

d熱情拎去晒屌KD

curry除左第一場
有邊場打得好

D傳波兩條友四隻眼睇撚實哂你都係要咁傳，當人紙板

你收聲

傷病係比賽嘅一部分

其實佢無fmvp唔係無原因

傷左個件之前都冇份打
所以冇分別

po mode

差仔係咪已898雀

我唔信你會鐘意咁醜樣嘅

大飛ball movement真癲
無可能吸引唔到kwahi

想問點解琴日唔foul 左會員？
由佢控足咁耐

利伸 Highlight 球迷

f字解finals

尾彩仔 有名你叫

輸波就好笑.....

個分係平
你放射, 唔入, ot
你foul佢, 你覺得呢

D防守廢撚到

就係講佢緊要關頭就食哂屎

今日咁少湧狗吠？

屌
廢cur 廢撚到

但kawhi 要做大佬要打ISO 啵

勇士似係會輸

已經foul penalty 一foul就送佢上罰球線

癲狗加kwahi

上年咪都係食咗一場
咖哩不嬲first second round未醒哂/細傷etc

想佢落後緊做尾彩mode係無可能

我占迷都想負皮你

比人m板+守唔住lou+對面咁多wide open 3機會，睇唔到點嬴

呢個Series 手感仔場場俾人吹到4,5犯 呢D你地又唔講

kawhi不知幾想速龍班撚樣肯走多啲位

會然尋日尾二個球點扭上去 睇左十次都睇唔清楚

防守做好d
應該反cup到

Lou都守唔到 Harden點守

beverley fans since rockets

下場就打箭(如果唔輸)
點解仲可以打到鳩下鳩下

未訓醒啫

你咪負 純粹講佢唔可以場場咁穩定

lou

咁撚鍾意單打去Jazz啦

mitchell+ ingles snt green+ leonard

買左中間頓件波3未

一switch走AI就輕鬆散步式hesitation上籃，其他人好似完全唔識守咁

公鹿有一件，買左其他先

罰球完
call timeout
Set戰術 牙龜鳩鏟入去

之前sale買左癲狗係箭嘅波衫

勇士咁打似會輸，手感果種troll game味開始滲緊出來

火箭嗰邊啱啱都係咁講打爵打成咁點打勇

箭太柒，所以唔買
然後我又驚佢係大飛打一年就算所以都無買

陣間我就鞭晒你班反勇屍

我就覺得反cup到既

睇下邊個鞭邊個

早兩年落後10零20分都唔多擔心
佢地無啦啦就打個run倒cup你10分

但今年好似少左呢d

差仔應該躝鳩硬
open three 重要時刻air ball

入suns唔該

重要時刻搵佢射已經錯晒啦

下年到Captain Clutch會然幹你

露寶會興奮到射精

應該唔會有了
gambo話pop叫Monty唔好去湖，其實我想要lue

Lin仲有上場嗰陣，經常收到Kawhi嘅pass

撚係特登搵佢
切入唔成, 猜到空咗
唔通佢wide open唔射

即係pop暗示叫Monty去suns....?
有無陰毛

刺

Tks Pop

ingels 呢幾場醒少少嘅就唔使差仔攻啦

Monty應該貴，sarver應該唔想比咁多錢

射唔中有撚用

有

佢憑咩咁搶手

講真我覺得lue都好過佢

green你收下把狗口啦

幾好睇丫

所以咪鞭呢度d反勇

大飛 gogogo

爛船好波到

廢cur 躝啦

lue一定好過佢啦，monty最勁嘅野係人緣好，依樣就啱湖嘅

垃圾勇又比假希望人地

條友今似會Foul out

15分，以今場狀態，Game 6啦

game 7

我估同癲狗玩食第2個T Foul Out

真係射親都入
唔信hot足全場

無話佢射係錯，但唔好屌佢air, 佢係咩質地大家心中有數

呢隊湧唔比箭掃都偷笑
一隻顛狗就收你皮

正解

爛船

垃圾勇

我發現
普遍黑鬼教頭都人緣好好

極少將帥不和

癲狗其實幾醒 癲得嚟唔會亂食T

屌.. Open three 都要傳架啦

邊個仲話今年勇係無敵

咁似WB琴日最尾傳炸彈比PG咁

打得好合理 搵curry黎打
湧一換番防比出去3分

呢類球員eq係好好 搞到人地發火

未認真

大把時間追啦 驚閪咩

一波流帶走

有kd應該乜都有可能既

一個nba球員wide open air都唔屌得
我唔知可以屌咩

認真打係無敵，問題係成日鳩流流睇唔起人，以為自己贏硬，湧狗淨係呢樣已經夠黑人憎

尾彩仔

今年好有當年湖人組四大天王嘅感覺
個個都覺得連我阿嫲帶隊都贏點知打到一窩粥咁

反而心態問題

黑8 is coming

講邊一次F4先

踩出界都有鬼佬話黑哨 refs plan

應該馬龍果次

點解打到入NBA都仲會犯踩界呢D低級錯誤

sga 派完膠未

勇無曬橫掃西岸個種霸氣

呢樣好多球評都有講佢哋打得太輕鬆
但呢樣好似成隊無正視
連kerr啲調動都俾人感覺好散漫

lue will救世未

睇人姐，你靚仔可以出曬界都冇事嘅

我唔覺得係睇唔起人而係真廢
以前成班後備都勁
今年後備除左iggy，looney邊個靠得住

手感到依家3分先1中1

反正無人贏到四場
點解要咁努力
反正幾多次16-0d人都仲覺得95公牛勁d架啦

拖多場比箭抖耐啲

艇加油

但KD都唔係好靚仔啫

角位底界好易出

livingston, cook, bell 廢到
jerabko無得出

kd型到仆街wo

狗黎

已經唔關Bench 弱左問題
正選4個all star 一樣冇霸氣
心態出晒事

通常呢種節奏多數都會出事

中1唔出奇 起手得1次咁少

又串名叔

打到 G7賣波飛，到時老細又分多啲

你老豆就狗黎

點都要令湧輸多一場呀, 頂住

係 完全無進攻意慾

廢鳩真係好cheap

尊重下好喎

Double Step Back

已燈

咖喱都雙step back

無咩問題喎.

屌正選五星加後備有兩個靠得住嘅仲唔夠？有啲隊後備無個得添啦

再燈

259肯box out未?要輸幾多球putback先夠

唔講以為最後一節lead緊廿分
第四節cup你啦

手感仔

harell真心癲

3分，兩罰，3分，又兩罰

球証

荒死佢會入到10球3分咩 垃圾仔

射極都唔入 無手感了

淫klay

手感起返少少 鳩K同259又走去射撚走哂D波

駁唔到

頂住呀, 唔好第4節又崩盤

一開始手感明明好好

sga控球好到

我覺得勇個個都唔撚射
出手率低到仆街

都唔知勇係搞緊咩
curry手感到跟住唔俾

又係靠klay同KD撐住, 禁住淫kay呀

廢鳩冇contact都鳩叫and 1

叫乜n1

lggy推鳩佢返去防守

球証

睇underdog真係好熱血 (雷霆除外)

廢鳩只要上籃一定大叫and 1架喇

timeout???

屌洗唔洗幫到咁呀
無波在手都可以叫timeout

希望下年仲見到
SGA, Harrell, Lou, Beverley

球證係做乜鳩 吹咩都唔知 總之就吹咗先 無死

人地老豆猩猩黎架 唔好咁

打拓regular 4-0下話

Jump ball變timeout

睇呢輪真係刷新我對球例既認知

靚防+神反應

主場球迷好熱血

kd 屈能到

K fucking D

肯賠錢未

Lou will一空少少即刻有

佢係咪屌 手感第一下唔俾 佢

東岸第一就控人地場
西岸第一就比人控場
公鹿總冠軍

嗰陣個個話龜轉死性肯俾個波出嚟打，跟住PG又食住個勢爆到分，點知PO 隻龜個腦又還原基本步

反 KD 反到直至佢離開湧

妖, 咁多罰球

On9

KICK親都FOUL 快艇

咪撚出robinson啦
廢人來

潛艇

屌 我勇鳩鳩下都追得返

今場睇KD
手感無手感就收收皮先

KD flop wo

推人

球例=銀仔，惡過共產黨

MVP

大飛頂住呀

手感今日真係躝啦

睇黎curry又冇fmvp了

咁又應該無FLOP既 腳KICK腳 但係應該FOUL乜 REACHING?

拉唔開10分真係無運行

第3節未完就追到了

又傷到人好野

有落手

爛船差隻jb/可愛

勇搞唔掂Lou...

輕輕鬆鬆追返啦

三節勇 話撚左

jb不了 同kawhi差兩班波

球證覺得出街唔關kd事，但又唔知可以點比返個波勇士

話撚左

趁259唔係度要力追啦

廢kerr唔hot hand唔撚換

點解都成31歲個腦都係咁唔冷靜 下下熱血熱上腦

Kd一落場就倒水

破產ONEAL

呢下轉身入樽型到

以前既三節勇係head住廿分入第四節等收工

屌廢鳩

金州雷霆隊

以為自己259

steve kerr傻仔

完第3節前又比人拉返開

廢鳩急停三分痴左線

嘩真係多得kerr唔少

今季冇晒呢支歌仔唱啦
lead 到都被人反cup 最後冇得收工

廢鳩如果係15-16年果個態就有可能入果球3

curry隱左型？

kd：屌你落去坐一陣就出事

傻閪 又即刻放返klay同kd

點撚解要呢個追分時換走kd
呢個陣今日邊撚個係掂架廢kerr

估唔到係西7，8捱到第6場

勇士個底好撚廢

天才級rotation

咁快燈

勇個主場嘈撚到..

五小，係咁呀啦

kerr係咪 on9?

the hardest road

Kd hot 就換kerr有料

以前明明...

直接話俾廢鳩同啲後備聽
你地係廢

仲有一節 大飛捱埋佢

話時話點解green 廢左咁撚多
早兩年依d wide open 3 入硬嫁wo

14秒8分點追

勇個底垃圾到喊

Curry被人守死左

仲有成節

Sor 原來第3節
咁我收番

西區casey

。。。

Kerr今季換人方法 = 理撚得你Hot唔Hot 輸緊幾多分 夠鐘就要換

呢1，2年冇咩態

第四節大飛實倒水 放心

未攞冠軍果陣先嘈，而家多左好多bandwagons買貴飛入場睇波，已經少左好多真球迷入場鳩叫打氣

廢鳩

準撚過鬧鐘

Sor9ry 我7左
報償要唔要劇透？

kerr係咪醉撚左啊

不進則退 佢剩係得把口
但防守策應仲喺到嘅

要

KD一節 50分大炒

咪撚再出robinson

明知curry冇態
第三節尾仲擺佢係到做乜鳩..
仲要換走kd
係都換curry啦
成日用死一套

第四節好睇

跟住俾連狗ban

手感連入兩球之後冇波到手，半節波淨帶波過場加接兩球炸彈with shot clock expiring，神仙都死啦，好心比返佢發動啦

Kd3+1 玩條撚咩

癲濟公 白卡confirmed

4 points play

259一個play追4分 CLS

kerr係咪吹大左

cls

kd 隻手好熱

都係靠我大KD carry

原來四節勇先正 啱先打錯左

Bench point 42:17

係 屌佢老母

kd數據靚到

勇士今年D bench搞咩
以前頭一輪都係談笑用兵, 未駛去到咁

嘩 湧個底搞乜撚野

Easy 2

bogut

冇進攻

kd會50分贏波，垃圾等比人cup

今年講緊睇最後2min 就得

KT又做乜撚啊屌

新防守方法? Rubio 企Harden後面防守，讓哂路畀你過

利申: 唔係佢哋fans

bogut做finish 就會輸返球快攻

有鬼用咩
kd咁辛苦先搵到機會
轉個手比人easy ball

下年換Kerr

教練叫呀

請lue

點解淫k會擰轉頭走

防止step back 3，搏你入去跟住高啤收你皮

新型後入式防守
嚇撚死對手

佢冇波到手，對面off ball都會有1個primary defender全程望住佢再加1個help defender守佢off ball movement，有佢在場上牽引住對面D防守集中力，KD先有iso打，如果唔係對面一早double team左KD啦

無咗大胃西
無咗mcgee
生命石跌watt

佢唔係對位Harrel

大胃西真係好重要

成隊都係咁 費事佢stepback 不過補防條友次次都慢

以往第一輪好似唔覺D正選要出咁多力
KD勁係勁, 但第一輪咋喎屌, 勇士D bench爭氣D啦

前面用gobear包住

佢擺明任你射 任你產入去 不過唔到step back同入左邊

大胃西D高位策應 Spacing真係好好J

勇啲bench爭左好多皮架喇
得二姑係醒左果個

咁既人工請d人係咁上下啦

正解 curry射唔入都可以draw defenders
但佢嘅防守黑洞就要靠隊友carry喇

做C 好慘, 你班PK 成日放人黎剷, 又搏foul

仲有一手中距

好gay

登子呢兩場都頹頹地

Playoff 有老將經驗真係好重要

又黎防守黑洞論
你至少睇下今場佢補左幾多位先好冇

繼續百屌意粉

意粉佬eurostep

人講乜佢信乜咪就係呢啲

你哋成日笑9 Bogut
嚟到落後波都係靠佢打經驗波喳

bogut咁鐘意tip in

KD好似有D累

kd

kd攰了

勇士

Galo, harrell, lou will三巨

大飛穩閪陣

認真，關鍵係EG到，佢有4成左右命中，大家都易打好多

大飛

勇真係吹harrell唔漲

又係呢種熟悉既節奏

大飛頂住

哈登死唔射中距離 由佢鏟比禁區頂

無嚕無嚕
今場防守放題
準備打GAME 6嚕

今年應該唔駛見到勇士打總決賽

淫K唔好鳩射啦 隊波追緊分仲要射tough 3

禾湧

你咁打法
問雀借件高華或者問76借件紅撚好撚過啦好冇

好，可以準備game7
真係柒到出煙，一個唔該黑8

咁快燈定，轉頭反cap啦

到呢D tight game先搵返Curry主打 屌你老母Kerr 真係禁個制都即刻著火咩

大飛打得太急啦
好似吾皇咁，球球拖佢16秒先攻啦

大飛咁急做咩
成日飄射

領先緊 就拖住打啦

咖喱=貴版紅撚
好似係

劇本係kd死神mode 然後手感尾彩

唔撚係掛 大飛自爆

感覺仲奢侈過波縮

意粉佬係度做咩

防守黑洞？

守感仔

又尾彩

抵啦廢鳩

harrell可唔可以同jokic kat佢地爭下最世代中峰

大飛倒水mode

個波

唔好亂呀 大飛

岩岩邊個話咖哩防守黑洞

球証 係唔係唔識吹jump ball

嘩屌黑撚到

1on1都唔撚打curry

手感守Gallo仲守得好過其他人，Gallo個jab step pump fake下下都過到KD

好彩今場主場
唔係一早又3FT

黑

即刻比你

今年佢哋真係抵輸架喎
成班打到漫不經心咁
同埋講人腳, 火箭淨係打底都打死佢

收到wind 勇士反cup 左
我未來人

Green搵doc傾計

and 1

出黎啦尾彩仔

勇士玩夠假希望未

拿拿聲搞掂佢啦

又係手感尾彩

3分

curry有火

話撚左四節勇

（劇透）勇士反cup 左

都攻唔入手感唔受gallo假動作fake，gallo只可以pull up射

大飛唔係咁樣輸啊

睇status佢打得唔差
但係唔知做乜今日無乜波做俾佢

防守黑洞

俾lou will 打啦

想勇輸個班撚樣即刻縮返入老母西度啊！

認真勇勁到
頭降了

curry守bigman其實係唔錯 你皇有數得計

邊撚個話手感防守黑洞？

咖哩出手啦

1.幾秒仲fake撞埋去draw foul仲好

gallinari 廢撚到

3分戰勝哨子

意粉比curry 守柒2球

咖哩射球4分

意粉仔食蕉啦比Curry完封

大飛個8號想點 兩球單打curry都攻唔入 好撚垃圾

咁大動作揮拳又唔吹T? 究竟點樣定義反應過激

kd入底個撚樣fans係度舉咩三分手勢
仲要擋撚埋個鏡頭

火箭唔賣垃圾

Block!!!!!!!

HARRELL好撚勁

Lonely 真係好撚廢

留既呢

禾湧認真mode

屌 唔睇啦
湧狗輸左先再叫我

球證唔like 你呼吸都算反應過激

高成個頭都唔轉身bump

NBA球證一向對人唔對事

Harrell痴線

Harrell個樣好似50cent

Cup了

呢啲時候又係要睇kd表演 咖哩死埋一二邊啦

洗唔洗咁認真啊 -_-

depends on the refs bet hw much to u

垃圾

咖喱果個long 3做多左

Harrell 之前火箭 正選定板凳？

好撚多反湧都鍾意捉住手感d防守黎屌，其實佢D防守除左成日腦衝血送reach in/closing up shot犯規之外，係above average水平

火箭三個舊將carry

意粉廢到

邊個係50cent

後備練緊

我親戚係現場，佢話勇士贏左

5毛...

士氣波牙清

如果意粉個位換可愛就

rapper

100毛個細佬

Rapper

Harrell呢下應該T啦

Gallo單打好撚廢
問心5場入面有邊場打得好
難為當年金塊仲睇重佢

個陣Morey 想留nene既，但clippers死都點名要埋佢先deal

說好的狀元呢

又老又玻璃，雞塊嗰陣夠快，幾好J嘅

大技harrell lou pnr

nene勁撚到

湧真係搞佢唔掂

屌...

kd 型到

molamola

黑撚到

D雞慢到

勇今年final會輸比鹿

反cup了

lou 罰到炒埋

個8號買好多大飛

4節勇 話L左

late call睇黎今季銀仔要做鳩勇

做場大龍鳳，撚到成隊LAC以為有得打

好撚黑...

球證發緊夢?

勇比人黑

LOU WILL俾完手感守俾佛祖守再俾禾杜守仲要俾二姑守

幾多球炒左先FOUL呢

受讓14.5

呢支雞delay左五秒先吹

咁樣late call

Ball don't lie

ball dont lie

今年playsoff 好多場啲垃圾球證 都係見到唔入先吹

籃板都搶埋先吹返轉頭

今個系列曝露咗GSW對呢種球員單防弱點ge問題出嚟

再之前31分個場就見到1ON1佢哋唔係好防到

cup 左

25真係好癲.......

3+1

kd個眼神

Lou 3+1

Lou

lou will

見唔入先吹

尾彩ready

又黑
Cls

球証 派膠

4 pts play

依家ref水平真係好低

On9球證

呢球有掂到？

shamet!!!

主場都比人黑

想吹死湧

今年啲球證都算世界級

光頭球證買左大飛羸...下下都係佢吹

Lou plz

球証爆肺未

還下債都話人黑。
平時最黑果隊

mark davis肯定買撚重大飛啦
球球都係佢吹

銀仔想點

個個都反禾湧

球迷係主場...
REF 唔係囉

唔洗打啦球證

Lou come on!!

lou勁到

三秒區出兩步post up拎到波，廢鳩咁都可以唔打beverley...

見到關鍵時刻又係要kd 打晒就知今年fmvp 冇curry 份了

黑死kd就岩

重錘買左大飛

我愛lou 爺

死259

Lou Williams carry

勇平時最黑?
你邊個時空黎

lou好撚柒勁

再嘈？吹多球比你

ref

有冇睇過波？

個8號球證

意粉執籃板都唔識

Lou好撚勁

球證好波

beverleY!

給我打，把他往死裡打

收聲啦湧狗

勁撚到

Off foul

offensive foul

起跳攝入黎 off foul

lou cls

抵啦

直接宣佈大飛贏啦

LOU唔入就2罰 入就比n1

Lou 勁到

黑到咁有咩好睇

利申:箭迷

Lou又變身做AI

個8號球證 唔錯

咁都offensive foul

Lou爺連拿8分

Lou痴線

癲狗衝過去擋都可以係off foul
mark davis第四節出盡力吹

射到你末日

勁撚到呢will

要黑哨吹咩得

頭先果球beverly 唔係行前左步咩
吹返kt轉頭

依家仲有冇得落注..我要買重大飛算///

吹到入波為止

拖多場

睇下波先啦 唔好人講你就講啦 復活節假期就乖乖溫書啦

呢球邊到係進攻犯規

落左order要收多場錢

8號球證好進取

LOU WILL痴撚左線

KD45分都要輸

火箭今年都真係大機會

唉，又係咁，見唔入就吹9你
下場大飛主場加咁既雞，話唔埋搶7輸

好大機會贏到艇

想問你小學畢業未？

做波做到咁

佢攞高分既場成日都輸

但lou真係

控緊分呀， 要win 讓分盤呀

咁又未至於

贏到唔使做

痴撚線

依家nba高層除左每round都打7場之外冇任何追求

收左order要g6?

銀仔唔會比勇士晉唔到級

係想你打7場姐

又打假波

點睇都係你未畢業啦
返去讀書啦

好撚惡

7分者1分鐘追到啦

哨子戰勝3分

禾湧貢樣俾人針 下場艇真係等俾人大炒60度 我係艇就醒水快手豬左佢算

佢16年咪咁玩出火

黎多鑊3-1 comeback

OT啦 比我睇多5分鐘

打柒勇

尾彩意粉

咁想問成個series 有邊場湧黑左？

分幾鐘 7分，夠射3球3分cup鳩你啦

等睇黑8

咁既NBA有咩好睇
直接兩個T FOUL哂班湧既正選咪算

咁撚遠

curry 痴撚線...

手感

我艇

Lou超勁

Curry依家尾彩有乜用

黑8黑8

唔洗講咩移動擋，淨係KD 畀外水上漂都收你皮啦，上堂啦小學雞

球證主宰一切

唔難理解銀仔思維
今年playoff 好似得勇艇收視高d
邊到會俾你勇士收工

mark davis wo
大家第一日睇佢吹勇士D波?
騎贏個年都係佢吹

你咁樣點打都贏架wor

真心黑

G持

29秒6分 ，夠kd入10分

你勇士最尾炒左幾多球

球證為聯盟帶來平衡
正義得到伸張

大飛呢d就真係值得尊重
okc

大飛全隊fg 54.1%湧要繼續行落去既唔該執下D防守

之前既唔洗還

黑還黑，湧自己柒少陣唔使臨尾睇球證面色啦

睇到炆，已經唔係兩邊球員問題，個球證啲吹罰尺度令人r曬頭

黑就黑硬你

勇狗都黑左人咁多年

Por okc又咁快完場
一日最衰都係隻垃圾龜

成班低質球迷衝哂上水

甲骨文真係其他29隊既主場

今年無我皇要搞多d 花臣

咁樣都可以話係勇士黑 快啲做埋啲功課 就黎要返學

打完啦

屌啊勇士主場輸兩場

CJ開波3 foul 都食唔到真係柒到爆

贏輸唔重要，最重要3雙

還債啦講

最垃圾嘅match up 塊打刺
反而頂到最耐
你話銀仔頭唔頭痛

睇到r唒頭

唔講球證D鳩野住, 但勇個底同埋d bench咁樣...
今季行唔行得遠

Lou!!!

結果西一西二仲未入到二輪

真心黑WO
下下late call，唔入先吹
跳入去閂位都可以當對面進攻犯規
走步當jump ball
仲有無自己加啦

船係打得好
Lou

當你moving pick 黑啦
curry d 雞去左邊? 點樣平時最黑法?
勇組團就被人屌得多 最黑我諗真係冇人認同
小學雞盲反撚一個

下場就cup你，冇可能搶7

又抽水

nba因為冇人想睇所以就要搞多幾場出黎賺錢
但班傻鳩唔明冇人睇就係因為佢地場場都鳩吹想夾硬整多幾場出黎

PB14板 咩叫搶板 學野啦3雙王 搶鳩隊友既板

lou will 其實人緣係咪麻麻, 次次carry之後好似都冇隊友同佢慶祝下

勇士3-1 俾人反cup

今場都幾黑 反湧都係咁話
但k11射極都唔入無得講

證明一定要Kd做副手 Curry做主控

45分(輸波)

無球在手timeout

16年西決
原告變被告

真，一場波有咁多wide open 3同clear lane basket輸比對面，點嬴

上年西決黑到仆街
湧狗不願面對

其實打多場係好定唔好會唔會比勇快d調整好

點解beverley依家係守green既?
有無人講下

未贏慶祝咩

屌下白鬼遊魂好過啦

Lou同Harell

勇士練緊兵姐

講真，佢地咁樣唔好話鹿，打金塊都好麻煩

勝火箭都應該勝到甩手甩腳

學雷狗

話勇有雞幫真係人唔笑狗都吠
上youtube睇下curry比人打都仆街都冇吹既compilation先出聲啦柒頭

7人輪換

爭緊jump ball有to
又可以吹foul

KD轉左隊就唔使還以前okc黑哨個d

打到G7賣飛

永遠講勇成隊波受聯盟幾多黑雞恩惠就淨係推 Curry 出來講，小學雞盲撑到

yes... 反艇主場先大炒艇迫害

岩呀還債
所以馬刺班乞衣有排還有排衰

你老母，又係咁樣on99輸，唉

仲有klay上籃個球off foul

咁點解要手感還

隊友拍下手,攬下咁基本都冇
個個當見唔到佢